《今日，我要將”旅行青蛙”血淋淋真實既一面揭穿！》

好尷尬

做乜撚。。。。

What's wrong with you?

....

唔講咁多 即刻揭穿

我就話。。。

即刻駁咀！！

.........

傻鳩

你已經成功浪費咗我半分鐘

你？

死撚左佢啦

你現在聚腳在創意台

樓上班傻鳩為乜上創意台

屌你老母fd2 見你一次屌你一次

終於有人發䈷秸的竹F睾u㣊h灥十B樹h㮰岻灾穗舐舑

做乜鳩.....

又一個id廢左
以後樓主每次開post都會比人揭穿血淋淋真實嘅一面

有冇多啲證據
我岩岩先課完金唔捨得del 但唔知點面對佢

大佬你唔好咁痴線啦好嗎